[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

開一人一post 啦

g chi

理得佢咩理由

企得喺中國立場用詭辯用中國講嘢, 話呢啲人係5毛, 睇唔到有咩問題

打完稻草人未?

幫你問下

呢個局勢根本唔洗去諗
咁多手足出事, 因為"激人"而幫中國口詭辯, 已經係不可接受

唔係語氣, 係有無幫中國詭辯

一個鐘只畀開3個post , 屌

#HKisGB

1個1日

佢地而家玩暗衝出黎柒嘅講真唔多

好難捉

P牌一日開一個post , 屌

#HKisGB

咁最少捉啲明顯㗎囉
人哋品蔥就真係算叫認識ban 5毛

#HKisGB

pr都唔捉可以期待d咩

但如果P牌1日先可以出一個post 的話, 根本玩唔到一人一post , 屌

仲有我d實驗都拖長曬

集資買起連登佢仲好啦

但不斷send email 畀佢, 不斷report, 連尼住條撚樣完全唔理

#HKisGB

邊個會起個新forum 真係玩到基本上無5毛?

#HKisGB

寧願開po好過

但你一日先得一post, 點開?

節省用

其他人唔知, 你就有理據話你係5毛

你無以身作則, 自己企喺個安全位之後叫人冒險去用武力, [() #878, #879, #885, #892]

企喺個安全位度乜都無做而喺黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？"完全係幫緊中國捉人, 講咗咁多次, 你都仲係對他人理據選擇性失明

仲有你喺英國戰線上, 幫中國搞出嚟嘅事度, 轉移視線去他人身上 ( )

你呢度 () 老屈我選擇性失明, 上面嘅理據我已重新copy 多次, 但你根本無畀出合乎falsifiablity 嘅理據反駁過. 同時你無理據之下老屈我係5毛.

#HKisGB

對住5毛, 盡做係合理做法

其他人唔知, 你就有理據話你係5毛

你無以身作則, 自己企喺個安全位之後叫人冒險去用武力, [() #878, #879, #885, #892]

企喺個安全位度乜都無做而喺黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？"完全係幫緊中國捉人, 講咗咁多次, 你都仲係對他人理據選擇性失明

仲有你喺英國戰線上, 幫中國搞出嚟嘅事度, 轉移視線去他人身上 ( )

你呢度 () 老屈我選擇性失明, 上面嘅理據我已重新copy 多次, 但你根本無畀出合乎falsifiablity 嘅理據反駁過. 同時你無理據之下老屈我係5毛.

#HKisGB

你係5毛, admin 唔理你好合理

#HKisGB

開名唔該

嗰隻魯柒已經係好例子

咪就係

巴打幫幫手開一人一post 啦

#HKisGB

#HKisGB

開一個po未算囉
做咩開幾十個po

開幾十個都唔理的話, 開一個只會更唔理

#HKisGB

以其人之道

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部